捕得多唔代表佢叻 而係愈多人反呢個政權

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

濫捕L 全家死清光

巴士底

捕撚晒仲有人反到咩

反送中運動至三月中逾 7,800 人被捕
809 人無條件釋放 近廿人獲撤控

未計某啲死因無可疑嘅抗爭者

出返嚟又係一條好漢

被捕過嘅人都開始識點走位抗爭，再唔係當初咁衝動。

其實當10個人9個都有案底
個個就唔會care比人拉

捕得曬先算 越嚟越多人反

戴妖出冊之後d觀點都唔同哂

愈嚟愈多，邊度走愈嚟愈多人出嚟？藍屍？

被捕係多，因為黑警濫捕。

24/5定性暴動，行出馬路都叫暴動嘅時候，日後拉嘅人只會越嚟越多，始終都有人未放棄場運動。

真

佢地心諗： 吹咩？你地都無得選

濫捕未來=尋釁滋事